大和號復活！可打支那北京上海 美射程1610公里超級砲將成主戰艦強心劑

美軍正在研製射程可達1,150英里（約1850公里）的新型大砲，要是技術可行，戰略遠程
加農砲（Strategic Long Range Cannon，SLRC）的射程將比現有大砲遠50倍。不僅如此
，它還可能讓一度以為過時的強大主力戰艦恢復生機，在必要時從太平洋打擊北京和上海
。

good

炮彈點攔截😂😂😂

即係而家已經有 只係陸軍版 而家想放上艦

正在研製射程可達1,150英里（約1850公里）的新型大砲，要是技術可行，

咁遠射過去, 準確度會唔會好差

波動砲

咁屈機, 習大大點算

doing this old-school 巨艦大炮主義

依家連炮彈都有GPS制導，差極有限

加農炮打咁遠，又冇推進器可以修正彈道，準繩度應該麻麻地

講得出基本上應該攪掂左9成 係測試緊

飛彈就話噴射器(好似係)可以中途調整姐..
炮彈應係靠第一下發射果時就set好哂, 粒彈無裝置可以改, 如果加左粒,彈就應該變飛彈而唔係炮彈

我都唔係好識...

數學的力量

9射支那人

到時咪知

平過導彈N倍，可以密集射擊
Reload又快
又唔洗驚制空武器

有十隻艦齊射
乜鳩軍事基地都玩完

隻艦點受力

加尾翼？應該微調到

Reload未必快，要計？

勁過railgun, 唔驚

敢打先講啦

美國唔係整唔到，好多時都係計埋後勤保養維修費先hold起唔做

RPG , APFSDS 呢D其實都攔截到. 仲要係俄佬科技
要攔截就應該都有方法

直接放係沖繩就得

正解，火炮緊係用黎飽和攻擊

大和級
愛荷華級

直接係太空射落去會唔會慳水慳力d

其實呢粒野係火炮發射既火箭黎
離開炮管之後會有火箭助推
呢個設計響二戰後已經出現
不過比導彈取代左

基拉大和號

射野上太空好貴

測咩試 講得出嚟應該都係十年前已經研究到

識玩梗係將呢類野放晒係南韓, 等南韓俾北韓中國屌死

至於在太平洋，蒙大拿級戰艦則能安全地在日本後方，轟炸北韓全境，甚至遠達北京和上海。

搬番4架iowa class出黎玩

我反而諗緊個後座力有幾大

覺得佢地的研發，只係計維護成本之類
科技上根本冇難度，只係搵藉口叫政府比錢

其實同攔截導彈無分別
速度仲響CIWS可以處理既範圍
好多反艦導彈尾段加速得快過炮彈好多
而且炮彈軌道單一,更加容易攔截

千六公里冇得調整？
我放個屁佢都飛偏啦

打一炮 後座力會唔會整沉隻船？

定依家有好好既緩衝器可以卸力

應該唔係用純火藥掛

可能用火箭或者噴射推進輔助

末端 導引系統

有gps制導

10幾20年前已經有炮射導彈

諗極唔明，點可以打到咁遠，重瞄准到

開多兩炮就ok

唔通係railgun

都初初射嘢上太空一樣玩法,計軌道算式就可以了

愛荷華級全體複活啦，仲大和
安枝新炮就可以出動

攔截個成本好似都幾大下 炮彈平咁多

陸基測試成功，擺新瀉已經打到北京

美國講出黎姐係已經有左好耐，而家係改良緊更勁

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

吓...大炮喎，火藥推進喎，打咁遠？有冇可能？

破滅魔劍， 電磁加速炮彈既超音速武器

十隻艦應該會貴到pk？
以前一隻大和號嘅錢夠砌3至4隻航母
利申：淨係識歷史

發動buster call無差別大規模射擊

唔係用傳統火藥爆炸力推動炮彈， 應該係類似鐵血孤兒既破滅魔劍

冇錯，最重要係平，7皮嘢美金一飛可以做飽和攻擊（小粉紅最鐘意J既東風21，2500美金一飛，射到強國破產都未必打得沉航母）

弱智 飛彈3千公里都得啦 又係台灣弱智文

而家炮彈係可以裝GPS
裝乜都得

笑，你講到俄佬科技好似好廢咁，俄佬科技都有中上水平

攔截都係用炮彈
架船沉左成本大定炮彈成本大?
同埋呢種超級大炮炮彈成本可能相當高, 我估佢既開發目的係繞過某D國際公約

超級大炮上到船機會有啲低 所以標題都係睇睇就算啦

ramjet + GPS 超音速砲彈

唔係乜嘢新聞嚟, 係美軍仲未實用化啫, 整咗連戰機都可以慳返

上世紀美國已經諗過，星球大戰計劃

Again粒野其實係唔係普通炮彈黎

大炮其實唔駛太長,口徑夠就得, 要裝上船好易
火藥只係用黎提供初速比引擎

依樣真
超級大炮起碼巴黎砲,古斯塔夫鐵道炮 咁大支

一戰既設計黎

炮彈射出去
其實唔快架，先睇動能有幾多
越射得遠，尾果段射程慣性更慢
依家火炮射30km，都係剛剛音速

沖壓引擎反艦導彈
可以3.5音速

再現代化改造
重新復役

大和號 你咁樣即係笑鳩美軍

咁railgun仲整唔整

單計terminal speed可能導彈仲快啲
不過shell size 都係問題

Ramjet

炮彈可以有彈翼，一邊飛一邊調整彈道軌跡

M777都有用m982 excalibur 有gps 導航誤差只有10m 左右

電磁啦，仲火藥

100年前一戰，德意志嘅巴黎炮都打到上平流層，射程超過100公里。

推

幾時有電磁炮

砲彈可以有尾翼，GPS做誘導

以前都有不過無大口徑版

對比起美國來講嘛

計晒風力、角度其實唔會差太遠
除非風向突然有大改變

同埋而家好多野都係電腦計
計得又快又準，仲可以實時調整

1610公里可以近軌道發射衛星.

炮大司令部

外星人都打過

其實係唔係滑翔炮彈？打到老練咁高再滑翔過去？

真係想佢地有機會復出
換核引擎

聽返首宇宙戰艦大和號先

炮彈可以密集式發射幾支炮一分鐘打一百幾廿下
點截

你估咁易裝到上去咩 仲要十幾隻

巨艦大炮主意復活

裝晒第一島鏈試下先

某程度上美國果支係用炮管發射嘅中程導彈嚟

咁大支唔是放上艦呱,開炮翻船wo

要是技術可行

個戰艦整闊啲應該冇問題

用船身擋

同黑驚搵街車做rb一樣道理

隔咗幾十年 終於做到USS Montana出嚟

380mm口徑?

咁點解唔直接用導彈

點解唔得

因為平啲同快啲

隔住個mon已經feel到有幾唔靈活同埋幾咁重同埋幾咁多嘢要帶住，嗰個出場點解仲勁過航空母艦
如果係有用嘅話呢一樣野就會喺二次世界大戰嗰陣時開始逐漸被淘汰

攔截炮彈仲易達攔截導彈😂😂😂

唔怪之得要做逃兵啦
咁樣打法唔死都難

快速炮彈就難，除非全部裝晒快速攔截系統

其實難嘅部份係返落嚟

中國人血肉長城攔截系統

直接放台灣，cover 成個中國沿海，北京上海福建香港海南島

無所謂了..打爛晒佢咪算9數.

做晒博物館啦喎

舊戰艦太多人手程序, 新果批水手唔會識操作

難道大炮巨艦主義終於都回來了？

砲彈點快都係1km/s
飛彈甚至巡航導彈可以去到2-3km/s，射程長嘅導彈5km/s以上
你估下邊個易啲攔截